當今世界十大導演

Christopher Nolan
Russo Brothers
David Fincher
Quentin Tarantino
Paul Thomas Anderson
James Cameron
Martin Scorsese
奉俊昊
李安
王家衛

stanley kubrick?

黑澤明？

盲撚？

sor 9

Denis Villeneuve ?

未到佢

wes anderson?

黃子華？

Peter Jackson

下Russo兄弟
係都Coen Brothers喇

Edgar Wright

票房第一啵
有邊個做到呀？

王晶

車， 計票房咁你唔講michael bay ?? 幾套transformers 加埋都幾十億啦

都係嘅
不過拍埋其他例子到
好似Coen brothers適合啲

溫子仁？

無奇連ec活唔撚使講野

Martin生話marvel電影唔係電影

代表作係？

點解史提芬史匹堡無份

佢一早回哂塘
同哥普拉、盧卡斯、烈尼史葛一樣

Bridge of spies 都係2015年啫
仲有1917佢有份監製

Three Flavours Cornetto trilogy仲唔夠有代表性？
Edgar Wright簡直係當代視覺喜劇大師

史匹堡回堂？
睇過挑戰者一號未？
李安同QT就真係回塘啦，占士金馬倫同王家衛成十年無戲上又計
如果計埋藝術片嗰邊呢個表真係

咁佢有資格咁講嘅
認唔認同就另一回事

Damien Chazelle

商業導演嚟計屎忽佬直頭影史第一人

史匹堡比我嘅感覺係可以好輕鬆就拍到一齣好好睇嘅商業電影。

達頓兄弟

連Alejandro González Iñárritu都無

呢個過譽到仆街
正確黎講係墨西哥嗰三大導演都好過譽

冇葉念琛已經唔需要討論

係囉

Denis Villeneuve?
Damien Chazelle?
Yorgos Lanthimos?
Robert Eggers?
Alejandro González?
David Lynch?
啊清你是鬼但睇咗一兩部電影就以為自己知10大導演會唔會搞笑咗少少？
好多唔出名嘅導演都屌打你list堆人
同埋黃家衛真係唔識欣賞

Alejandro都過譽

講到票房第一關佢事咁

李安近幾套都唔得
王家衛直頭算把啦，你講笑咋嘩

某部份連登毒撚陣柒味又飄返出黎
唔出名既導演可以屌打出名既導演
柒撚到仆街
Btw王家衛都有人質疑

葉念琛
王晶
劉鎮偉
李力持
高志深

冇三谷幸喜已經唔洗睇

Spike jonze

李安
Russo Brothers

你講是枝裕和都無咁嬲

佢係好，但點都未輪到佢入十大

driver bady

The room Tommy傳奇人物

同溫子仁一樣應該放落去最期待導演
仲好後生，可以睇多幾年

Taika Waititi mcu以外都拍左套jojo 證明自己實力
Russo Brothers呢？

James Cameron???
唔乸喺麻，佢動作導演就差唔多

Denis Villeneuve 好過佢多多聲

支持本土

不如你講吓點解王會係世界十大先啦，有咩作品可以令佢入到世界十大之列
唔好淨係識標籤人就算，學吓講道理，咁做人先有進步

樓主個list不值一提喇

有無pedro almodovar同好

語意上佢cinema 我理解就唔只電影呢兩個字嘅

Scott Pilgrim vs the world

咩叫當今先?

我覺得Denis 係啲戲極優秀，但我覺得佢差一套好似There Will be Blood 或者The Master 之於PTA咁樣嘅一套代表作，which 我希望Dune 係

想問下點解覺得無Ridley Scott

佢太多諗頭，成日拍衰哂套戲。

王晶 黃子華 葉念堔

Marvel movies are not real cinema, Honestly, the closest I can think of them, as well made as they are, with actors doing the best they can under the circumstances, is theme parks.
So Russo Brothers fuck off
DC>Marvel

Alfonso Cuarón?

Ching
你睇一兩套就當自己睇哂
Russo brothers都入到

只係計hollywood:

Clint Eastwood?
Woody Allen?
Wes Anderson?
Terrence Malick?
Gus Van Sant?
Robert Zemeckis?
Peter Weir?

仲有一堆.....

有
Bad Education

1 王晶
2~10 是撚但

只論商業片
應該有danny boye

Jean Luc Godard好似未死
樓主排過啦

Waititi睇hunt for the wilderpeople好過

porn movie?

唔明點解咁睇少russo bro
你估英雄片大集合就易拍?
當年兩套蜘蛛俠都係多左一兩個反派已經仆直
avg2都已經完全唔係avg3,4果皮
jl更加柒到冇眼睇
唔好覺得英雄片有咁既票房好正常,求奇搵條撚屌都做到
幾十個英雄真係好撚難拍得好
唔係話佢地值得奧斯卡定咩,但russo bro至少拍到大家可以一齊歡呼叫囂睇得過癮先

點解當初會搵佢地係cw後繼續拍avg3,4
就係因為咁多個拍過英雄片既電影入面得佢地表現到handle一堆角色既能力
仲要拎埋全球票房第一,我唔係話russo bro係全球最好,但希望大家客觀d睇,唔係因為佢係英雄片就抹殺所有努力同成果

有
睇晒咁多套長片
香港都幾多人鐘意佢

居然無唐季禮？
華人top1導演

葉念深?

咁點翻譯呀

我個人會揀呢10個：

Steven Spielberg
QT
Martin Scorsese
Wes Anderson
Ridley Scott
Coen Brothers
Denis Villeneuve
David Fincher
Christopher Nolan
Damian Chazelle/ Taika Waititi

Movie film cinema

Bladerunner 2047 係我2017年睇過最鍾意嘅戲可惜票房仆直

黃百嗚

佐治魯卡斯

覺得1,3,4,10勁過其他。

玩膠？

First player one個人覺得好垃圾

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

周星馳?

Roman Polanski？

Lynch?

拎走

Russo Brothers
李安
奉俊昊
王家衛

揀多四個啦

有咩代表作你都無講

係ready player one
事實呢套真係好一般
你話係新仔導演拍我都信

QT回塘?

同意，故事好普通，啲高達個啲位其實同睇marvel睇超人無分別

樓主聽唔聽到?

王晶？

James wan 呢